我唔知呀(求圍爐)

我真係唔知要做乜，好無力
加上失戀更加唔知將啲情緒發洩喺邊度
我無咗你，唔可以無咗香港
我愛你 我愛香港